環保撚會唔會生仔？

讀書又要用紙，又要買衫著 又要用尿片
環保撚生唔生仔？

你條白痴仔女都冇

你去中出你老母生呀？

環保撚自己唔存在咪最環保 #[shockin

佢地話生仔出黎係教佢地環境wo

樓主開左消防post 2 未